【武漢肺炎】Super Junior澳門騷成疫區？ 內地粉絲自首冇戴口罩

新歌

黎緊3月28日黎HK開演唱會，到時應該好多大陸人?

一陣SJ中左就好睇了

取消硬啦

去到呢啲啲地方一定亂鳩咁叫
大範圍播毒加通風唔好，爽啦爽啦

澳門

符合國情
讀屎片
做緊醫護實習但唔知世界任何 inflammations 都有latent periods？

岩架啦支那狗
無病徵就當自己無事
永遠都低估哂所有野
覺得無事 不過個天真係好
病毒好了解支那閪咁
就潛伏耐d 毒撚死哂支那狗

支那人沒有一個是無辜的

依班人係蠢 但係都好過故意播毒果班

Btw 希望佢地係握手位
前面人少啲，受害者自然少啲
（有錢人相對多啲）

我都想講
點畢業

正，一次搞掂支那狗同泡菜雞

∎ 200129 Super Junior 韓網新聞 ∎

SJ擔憂「新型肺炎」情況下兒童-青少年健康，捐贈口罩1萬個

29日據報道，Super Junior因「新型肺炎」擴散，通過「愛心果實社會福利共同募捐會」為韓國兒童-青少年福利設施捐贈1萬個口罩，並表示「新型肺炎正在擴散，擔心免疫力弱的兒童與活動很多的青少年的健康，進行了捐贈，雖然只是很小的誠意,但希望能有所幫助。」

©️ 韓國me2day

陷澳剷

奶共是有代價的

喺醫院實習但係唔知有潛伏期
佢係實習做雞？？